---
title: Case Gelato Boutique
date: "2020-02-26"
description: "Experiência de consumo exclusiva"
---

<div style={{
  top: 0,
  zIndex: 0,
  position: "absolute",
  backgroundColor: "#0098f9",
  width: "100%",
  height: 200,
}}></div>

<Hero
  heading="Gelato Boutique"
  lead="Experiência de consumo exclusiva"
  style={{
    zIndex: 1,
    bg: "#0098f9",
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>
</Hero>

export const linkStyle = {
  textDecoration: "none",
  color: `link`,
  "&:hover": {
    color: `linkHover`,
  },
}

<Section>
  <Grid columns={[1, 1, 2]} gap={[4, 4, 6, 6, 7]} sx={{
    mt: [4, 4, 6],
    }} style={{
      alignItems: "center",
      justifyItems: "center",
      display: "inline-grid",
  }}>
    <Image
      src="gelato-boutique_cover.jpg"
      style={{
      }}
    />
    <div style={{fontSize: 24}}>
      <p>
        Produzir gelatos de sabores exclusivos e com excelência é a receita do sucesso
        da <Link to="http://gelatoboutique.com.br/" style={linkStyle}
        >Gelato Boutique</Link>, mas essa rede de gelaterias ainda não estava satisfeita
        com a experiência dos clientes. Com um sistema complicado e lento, era difícil fugir das
        filas e transtornos nos horários de pico.
      </p>
      <p>
        Com a ajuda da Stoq, ela pôde se reinventar e vender com mais agilidade e sem
        dores de cabeça. O sistema foi implantado de maneira rápida e sem a necessidade
        de treinar a equipe, que prontamente saiu atendendo os clientes. O desempenho das
        lojas ficou mais visível com os dados da retaguarda, facilmente acessíveis de
        qualquer lugar.
      </p>
    </div>
  </Grid>
</Section>

<Section
  heading="Resultados obtidos"
  style={{background: "#F8F8F8"}}
>
  <div style={{marginTop: 40, fontSize: 24}}>
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Integração com Conta Azul
    </p>
    <p>
      Além de poder usar a retaguarda Stoq para acompanhar o desempenho da rede,
      todos os dados estão integrados com a plataforma <Link to="https://contaazul.com/"
      style={linkStyle}>Conta Azul</Link> para fazer a gestão da empresa sem complicações.
    </p>
    <br />
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Agilidade nas vendas
    </p>
    <p>
      Finalizar uma venda em menos de 20 segundos diminuiu as filas da loja e deu mais tempo
      para os clientes experimentarem os sabores exclusivos de gelatos da rede.
    </p>
    <br />
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Programa de fidelidade
    </p>
    <p>
      A solução Stoq trouxe para a gelateria a integração com o <Link to="https://passbook.com.br/"
      style={linkStyle}>Passbook</Link>, que é nativa no sistema. Fidelizando clientes, a loja
      ganhou mais movimento.
    </p>
  </div>
</Section>
